【身體健康慎防武漢肺炎】阿仙奴19-20球迷吹水區 MMCXXXIV

#StandWithOzil

身體健康

巴甲仔

唯一問題係拎左100m
冬季窗買唔到人今年可能要降班
但我覺得賭得過
一係有錢重建
唔得降班攬抄有機
迫走條傻西美國佬
點都贏

新一年 又和了！

呢個年紀 唔賣陣間又變山狗咁

祝大家心想事成
最緊要身體健康

買到人未

真

雲加

一月唔會簽到人㗎喇
各位手足死心啦

幾時中肺炎

爺爺長命百歲睇住你班反雲狗死

中左肺炎長命百歲，你隻反雲狗好陰毒

espn 話 大機會買到mari

超慢但係高波/企位好
大梅style

Lemar借+purchase option就接受

而家買不了

1

邊到有100m

阿仙奴有邊位快中堅?

Totally confirmed. Kurzawa to Juventus, De Sciglio to PSG. The swap is going to be completed soon. Personal terms agreed and the two clubs are now completing last details.
@FabrizioRomano

新一年祝各位手足身體健康 事事順利

細梅

好野又險簽

細梅都得
condom都得

mari又係咩人嚟

係馬體會踢64場得3g6a
今季21場0g0a
見到就驚

有新A高，唔使簽了

J

真心玻璃，唔好制

一日未官宣 一日都唔好J住

阿仙奴抬價部上線了

呢個唔簽仲好

呢件好似踢過鏝？

迪迪仔真係當交易籌碼就轉黎轉去

太平庸 同辛頓差唔多質素

2016-19 名義上係
實際上就未試過為曼城上陣，三季都係外借咗出去

達蛇

傷追人

VARIOUS: The Pablo Mari deal is worth around R$40m which is roughly £7.5m.

據了解，特首林鄭月娥今早聯同衛生署與許樹昌及袁國勇等專家開會，衞生署及專家都認為應延長學校年假，目前評估是建議延至最後一宗個案計之後14日，即將年假延長約一星期，又建議將渣打馬拉松延期推行，交予林鄭作最後決定。不過，若落實延長年假，有不少問題需要考慮，因未來可能不斷有新個案確診，最後要停課多久需要研究。會上亦有討論封關禁武漢人來港，但有專家評估後認為不可行。

NEW: A friend of Pablo Mari has posted on Instagram a WhatsApp conversation in which the player confirms he is leaving Flamengo

-Instagram page: (tharcionascimento_)

This Is Why Arsenal Signed Pablo Mari! 2019/20

中國大陸「武漢肺炎」（2019新型冠狀病毒，2019-nCOv）疫情大擴散，感染人數直線上升。不過現在傳來好消息，中國中央電視台（CCTV）新聞報導指出，北京市有位男性確診感染者，經過一段時間的中藥治療和對症治療，今（25）日已經痊癒出院。

去晒北京就啱喇

because cheap

中藥治療?係咪用砒霜

轉會消息轉得咁快瞓醒覺教就見到要簽mari

Luiz

輸波快?

唔係有人信掛

維穩了

同連美斯差唔多

On9仔一睇就知冇睇開波

你就on9 我話險簽姐有話過可惜咩?

發現大家好好火 句句一開口就屌老母 on99

大年初一就咁好火

屌那星 醫護咁都唔罷工就攬住一齊死

見到柒婆記者會就破咗戒

戴眼鏡防疫
帶口罩講唔到嘢

個Bruno Gxxxxxxxxx係咪收咗皮

原來武漢肺炎先係核彈

真正攬炒

FM20有冇手足買？

2舊水有找抵唔抵玩？

Haaland買斷都唔係好貴 一月買ok？

阿仙奴話根本無bid過

而家入得過
不過上年嗰集買完都冇乜玩過，成日開返前年嗰個save繼續玩
FM我覺得兩三年買一次都得

其實有少少underrated既
佢以前係wide playmaker
去到馬蹄做工兵
施蒙尼體系其實廢左好多技術型武功
Saul koke呢啲都廢曬
當然lemar又唔值好貴

各位手足出街帶眼鏡呀

阿森納

爺爺想買咁耐，依家人去茶涼先簽到

Lemar變左跑狗梗係踢得唔好

戴眼鏡幫得幾多
利申：本身有近視 已經戴緊

其實無咩用，叫好過戴con或者咩都無

聽完條9upper講，即刻放心晒，本身都戴開眼鏡，唔使驚lu

借番黎輪換左翼同攻中ok

而家磅水買不了

飲符水得啦
眼鏡都唔使戴

符水就唔科學
我戴眼鏡抗疫就好撚科學

達蛇會救佢

林鄭真係好撚野

仲厚面皮過廢老雲

多1%機會防到都好

向國務院求助要口罩
同向爺爺請教戰術有咩分別

Pablo Marí's agent posted this on insta about two hours ago.

幾年後又可以吹奏大陸幫香港抗疫武漢肺炎源頭其實係香港

呢隻高大Mary平價嘢冇期望希望有驚喜
bottom line都係好似埃及仔咁做bench warmer

條友好痴線，呢個時候都可以諗到咁多步之後既棋
八奇

科大已經推遲兩個禮拜 中大應該照跟

[醫護爆卦] 從相信中共政府，到崩潰想離開武漢

眼鏡有用咩...起碼要眼罩

暑假補定退錢

本身暑sem免費

唔通帶住眼罩返工咩

Haaland 又後備入兩球
德甲 57 分鐘入 6 球

拿卡：1000分鐘入5球

垃圾
同水貨比比一樣入得5球

咁L9 有其他作用

防守型前鋒咁不如要黑b好過

黑b 傷追人，場都岀唔到

黑B出都無得出

【理大停課】

剛才收到理大校方的通知，決定停課至17/2。

理大都知出事，港共仍然碌碌無為

何柏良都贊成封關
邊幾條撚屌專家反對呀，出聲表態啦

我林鄭咁打得，我就係專家

Arsenal are working on a deal to sign Flamengo centre-back Pablo Marí on loan, with a view to making it permanent, while the player has flown to London. [@sr_collings] #afc

Pablo Marí is represented by the same agent who was involved in Arsenal’s pursuit of Shakhtar Donetsk centre-back Mykola Matviyenko, who is another option they have looked at. [@jamesbenge] #afc

Arsenal are working on sign Flamengo centre-back Pablo Marí on loan with an option to buy, with the club hoping to finalise the deal quickly. [
@charles_watts] #afc

屌你老母咁停學法幾時refund呀

即係要得讀多年啦屌你老味
都好唔洗咁早出黎做醫護早做早死

睇維基以前踢過鏝
同借過去拉科

新細爆

Pepe 屌打啦

唔可惜又有咩好講險唔險簽呀
On9仔繼續兜

年初一都開戰
Arpo 勁過敘利亞

有閱讀困難症呀?傻西
咩叫險簽就可惜
唔通獌迷笑你阿仙奴險簽
獌迷又係可惜你咩

點解開戰

咁小事都開到

你知唔知自己up乜鳩呀弱智仔
講句好野又險簽懶sarcastic
之後發現原來條友係廢既 就扮哂野話唔係咁既意思
係咪肺炎到人格分裂神志不清呀公屋仔

你老母生著你成碌傻鳩咁真係慘，我係佢就自己上武漢自盡算

有冇咁悶呀，咁都開戰

我阿諗住簽兩個中堅?
咁廢梅應該夏窗就送佢走

今朝都有

未到初三就開年

咁細隻

食素應該難操好多

懷疑係阿狗冇啖好食 個個都宣明會咁

梁卓偉 科學論

等緊女得閒陪佢爹兩句
起條友底都feel到陣misogynistic, cynical既毒撚除
熱狗prototype係咁，成日係屋企ff乜都做唔到之後又怨懷才不遇世人唔明白佢
只可以上網r存在感， 點知又俾人開年
係難受 啲

Pablo Mari: Flamengo centre-back set for Arsenal medical

Spanish centre-back in line for loan move to Arsenal until end of season with option to buy

Arsenal are in talks with Flamengo over the signing of centre-back Pablo Mari, with the player set to undergo a medical in London this weekend.

我一拳打到佢入icu

佢食素

有樣就夠啦

查蛇 = 埼玉

一拳超人

好過冇

學下哥狗比阿狗球員叫雞la

阿狗係無啖好食
爺爺係英超第一個限制球員飲食

當打之年要踢巴甲

New detail regarding Pablo Mari’s deal has emerged. It will be a loan with an option to make the move permanent in summer, multiple UK outlets are now reporting.

又用錢買二線

我寧願睇沙卡踢中堅
叔踢防中

你就西利嘅 讀心神探 我實係咁嘅意思啦
我完全無可惜過呢條友
擺明你柒左就柒左啦
on9前on9後 同你好撚fd?
唔想俾人屌 就唔好咁撚串啦
死傻閪 以為自己邊位呀
開口就話人戇鳩 矇閪

但玩法好乞兒 但好正

哦

勁過細梅就得

Thomas Lemar was absent from training this morning. [@Atletico_MD]

哥狗3年內見到唔肯見佢當佢人球踢
冇計要冒險去巴西
踢左6個月，已經雙冠
同埋史上第3個歐洲人攞南美盃
世冠決賽守salah同mane都見得下人既

有冇傳過會係點簽 直接買應該唔太可能
又係先借+option to buy?
係又唔拘

廢可以彈鐘
阿狗管理層勁咗 唔使下下做水魚

傻鳩 屌你咪屌你囉
駛擇日呀
定係係同緊自己講唔想俾人屌就唔好咁串

你把口臭咪開你波囉
你實話自己最撚醒目啦
最多女啦
人地就最柒最毒

你話人戇鳩聊交嗌先 定我聊鳩你先?柒頭

為左個險簽既嘈到咁 仲要唔係剷蛇愛將 沙夏

d so 何妖 到而家呢個
開始愈來愈醒

On9仔一睇就知冇睇開波?
咩叫一睇就冇睇開波?
你果然神算子黎 定 真係對屎眼咁勁
一睇就知冇得開波
難怪一睇就知覺得我 覺得簽唔到係可惜
我一睇你都知青山走出黎添

睇*

你係咪講笑

關我撚事呀
佢無啦啦話人on9
搵交嗌咋喎

愛狗 借啲野得啖笑

garlic

點會咁好牙

抵啦 唔洗你改功課牙

已到倫敦

咁低質既內戰，唔好拎剷蛇黎比

險簽意思唔係差啲簽到但冇簽到咩，就咁一句點解可以嘈咁耐同演繹到咁多野

loan 就算喇啦，唔岩彈鐘

有冇人本身以為Pablo Mari係巴西仔
點知係西班牙人
西班牙人當打之齡走去踢巴甲

Pablo Mari has just arrived at Heathrow with Edu and he tell me he is excited to be joining Arsenal.

Medical to take place this weekend.

英足總考慮在英國脫歐後實行一個關於本土球員出場時間的積分制度，本土球員上場時間越多，積分越多，英超球隊將會有更多的轉會名額來簽下外籍球員。

根據這個積分制度，通過本土球員上場時間的多少，也可作為對本土球員報名硬配額的可能替代方案。

據透露，英足總還希望在英國脫歐後，把目前每個球隊名單中的本土球員報名人數從8人提高到12人，讓更多的本土球員獲得上場的機會。但大多數英超球會並不同意這個變化。

Pablo Mari a loan deal with £8m permanent in the summer. Flamengo defender flying over for medical and to finalise terms. #Arsenal #AFC

8m

未必係差

打左幾場先la

dso係慘d既 黎到就傷 證明下自己既機會都無

大力神去國米

David轉推

國米執下執下又一件

佢竟然比熱狗插到飛起
話佢最尾本季Hea踢
對唔住自己身價

【 接近官宣 】Charles Watts：

阿仙奴接近簽下費林明高西班牙籍中衛 Pablo Mari （ 26歲，193cm，左腳 ），轉會形式是租借半賽季+夏天優先買斷權。 球員已抵達倫敦，準備在未來幾天安排體測。

費林明高上賽季歷史性的加冕南美解放者杯和巴甲冠軍，成就雙冠王霸業，Mari作為主力中衛居功至偉。

費林明高南美冠軍嚟
點都有番歐洲二線水準

買巴丁個陣咪又係未踢先屌
成材味濃

依個廿六啦喎

2016–2019 Manchester City

不過植物人當年都係二級聯賽

真係當聽達叔支笛就當羸

仲要係年初一就咁好火

巴甲可能同法甲咁上下

咁夠踢有突啦

初三仲得了

平時喺狗竇成日見到你
佢就生面口

仲有佢都好似踢過西甲定西乙
總之拉科魯尼亞馬略卡基羅拉呢三隊

法林明哥真心勁

講咩呀

佢話你冇睇開波呀嘛

有英超中下游lv

巴甲對猁世冠不落下風

咩叫狗竇

借咋嘛 唔岩咪彈鐘
無錢係咁架啦
達蛇應該有一定認識既

Pablo Mari vs Livepool

唔代表d咩
雲迪克當年13m轉過去修咸頓都24歲
有冇人個下估到佢28歲個陣會變左頂級中堅
世事呢d話唔埋
可能下年巴丁唔識入波d人又會轉講一早知巴丁係咁上下質素

應該講緊呢到 成日見到你但唔覺見佢

正呀，簽中堅

見到有人拎Martinelli同呢件P.Mari比
真係燥左出黎
好明顯Martinelli係未經琢磨既鑽石
未加盟前睇佢YouTube片已經知
但係呢件P.Mari已經係製成品
西班牙仔連西乙都冇佢份要踢巴甲
如果你話Martinelli 都係巴丁出身真係好on99
Martinelli 係巴西仔緊係踢巴西聯賽出身啦
你香港仔唔通要踢大陸聯賽出道咩

希望有料

咁平 是旦啦

好過用細梅啦

贊同用平價買一堆垃圾試好過用貴價買一隻垃圾屎

大把人廿歲中先掘起啦 華dee個d

雲迪克

雲迪克係修狗已經勁到仆街

去修狗個陣24歲

carry修狗做中游

平價買垃圾 > 真係垃圾 > 唔心痛
平價買垃圾 > 突然成才 > 爽死了

熱狗當年亂買平價野都中件大力神

巴丁算唔算

但圍返都冇錢賺

呢個真 好過屁屁呢啲垃圾

用左咁多年都用殘啦講真

依照呢個logic 買貴野冇著數

咁遲先放

係！
我覺得大家好有固有概念，以前好多2x 中尾，先成材

例如亨利

henry 二十尾就開始收皮啦

Ap24

未出過場架喎

大力神係唔係巴爾1億周圍扑嗰批人？

發現今年阿仙奴D開波時間好撚閪

係

真係好撚閪...成日weekday同朝早3 4點

啱晒廢青

隊隊都咁閪

條友嘈險簽嘈到屌人公屋仔咁九唔搭八嘅

條友搵交嗌je

淨係達蛇上任後都已經睇咗3場四點波

幾正喎，試半季頂住先，廢就彈鐘，勁就留

死淨種，其他all rubbish

唔知點解對Edu啲搵人network幾有期待

Mary 係咪有passport ?

其實宜家人手短缺，後備深度係零
唔理好醜 J左先

西班牙人

希望對版

今季明明好閪 但係睇最多波

當年丁左成個夏天

爺爺9bid

覓膠有冇興趣gchi 賀喜?
話哂都有村+ 戶田 mix

咪尾 係當年鏝遲遲唔落bid成趕唔切
Lemar又係麻煩友 又話要諗

大面架純7到

爺爺交下戲比大家睇姐

綠帽光咁搶口

是其是 非其非

架純有頭髮遮兩邊同無差好遠

簽打下cm 都得 打lm 就食得屎

髮型好重要 睇下比狗就知

而家咪踢英超囉

鏝城野黎架喎
達SIR 揾返D 舊部???

拖仔已經係矮撚

呢個真

Toda而家推埋賀喜牙？

Thomas Lemar has not received any firm offers and he does not want to leave Atleti until the summer. [@rubenuria - @goal]

Support架純 forever

覓膠 有村同石原打手

又想撚鳩我地廠迷多一獲
躝啦水貨

加比爾勁到

幾時有林馬死水貨

Ching 過年一團和氣牙 唔好再jer喇

學條傻閪亂入

又唔幫拖 無興嘅

你單拖都夠做啦

講經咩 山陽兄

香港過到支那生物攻擊再諗下嘈唔嘈

訓練手足嘅戰鬥力

條友都冇再繼續嘈啦
證明你戰力夠

其實唔明點解條友搵交嗌
明明呢度日日都係咁笑緊阿狗簽唔到人

條友ig成1.3m人follow
多過陣中好多球員

望望下又幾似牙朗

西甲球證

明明0g0a咁既樣

真係痴撚線 一係入一係唔入 竟然開過

高基連

黑走哨牙仔果球

泰亞高c華都係25歲先去a米

熱狗又重賽

用咩球員踢咩聯賽就on9小小
基沙文都係法置青訓都踢唔到，先去西班牙
之後皇蘇打起左去下體
雖然今季係巴都麻麻地

對猁都勁到

阿迪達：Auba做槍手好開心

【Now Sports-體育】盛傳射手奧巴美揚獲巴塞隆拿青睞取代養傷中的蘇亞雷斯，領隊阿迪達澄清這名隊長於阿仙奴過得快樂。

「一星期前，我跟奧巴美揚（Pierre-Emerick Aubameyang）討論過，他說他在球會很快樂，否認傳媒所說的事，他的前途就在這裡。我對此很高興。」阿迪達（Mikel Arteta）表示。

至於有指施巴約斯（Dani Ceballos）為了爭取表現，以為西班牙出戰今夏的歐國盃，因此希望提早結束在兵工廠的外借期，返回皇家馬德里或外借至另一球會。

阿迪達說：「當我入主阿仙奴時，他在馬德里養傷了1個月，所以他跟我們只操練了7至10天，我不太常看到他，現階段很難評估我可以如何使用他。他需要操起狀態，爭取自己的位置。」

阿迪達又拒絕透露這名攻中的去留：「我不會公開討論轉會策略，這是球會內部的事。當我們有新消息便會跟大家分享。」

圖片來源 : ©AFP

阿仙奴借入法林明高猛將中堅

阿仙奴已和巴甲球隊法林明高達成協議，今個轉會窗會借入後衛柏保路馬利半季，如果合用到季尾就會買斷。

過去24小時，阿仙奴和法林明高就今次交易取得突破性進展，這名今年26歲的西班牙籍中堅，將以借用形式加盟。柏保路馬利曾於曼城3年，阿迪達對他有極深認識。他於周六已飛抵倫敦完成體測。被問到加盟有甚麼感想，柏保路馬利表示：「我當然十分開心。」

自轉投法林明高後，柏保路馬利成為該支巴甲勁旅主力，帶領球隊於決賽擊敗河床贏得南美自由盃，另外又成為聯賽冠軍，成自1963年後首支來自巴甲的南美雙冠王。()

法林明高勁野黎 幫我贏錢
個後衛應該OK

新後衞唔好好似走場狗咁濕鳩就ok

世冠90分鐘守和利有佢份
當然個場都有拜拉芬拿同f路爾斯

登deal未

動作好似幾慢下應該似m4？

幾時官宣呢？

其實佢有幾個優點
26歲當打有經驗
可先借後買（經濟原則）
話哂踢過曼城 起碼知英超係咩1回事
西班牙國藉 唔使搞工作證

龍蛇呢排係咪完全消失咗
已經看台都見唔到佢

Welcome mary
聽都未聽過

識用波

應該點都好過走場狗

已經被人忘記左
達蛇口講要龍蛇留低
轉頭又撚9人上看台 同 廁所post
連training 片都唔覺係道
好快龍蛇就走

走場狗點解叫走場狗

有場無啦啦食紅走佬

唔係囉 係踢得差 覺得唔對路就會舉手同領隊講抽筋想換走

有場踢到pat屎咁 跟住再拎紅 走場

Pablo Mari is close to securing a move to #Arsenal - an initial loan with an option to buy.

From December:
@AndyMitten
spoke to the first Spaniard to win the Libertadores who's eyeing world domination.

Luiz勁
唔怪得法林守和到咁勁

唔係troll game豬兩球再扮傷走場咩

如果簽到Matviyenko就正 萬金油

佢好似冇為曼城踢過波，簽完借咗出去

曼城成日有呢d deal
簽d人返黎借比自己d衛星球隊

【封城亂象】直擊影片！武漢如喪屍城 民眾發病突然當街倒下

阿狗傳先架

GIST: Flamengo’s President says reports in England about a loan deal for Pablo are not well-sourced.

According to
@diarioas
, Dani Ceballos is interested in joining Valencia, but Real don't want him to join a domestic rival. #Arsenal are also unwilling to terminate the loan as they will have to sign a replacement.

Arsenal will pay €4m for the loan signing of Flamengo centre-back Pablo Marí until July 2020 & have an option to make the deal permanent for a further €4m afterwards, while performance based add-ons, if met, are worth €2m. [
@TiagoSalazar
] #afc

個名好正

Training片間唔時都見到佢
有條友矮矮著教練衫紅色冷衫就係佢
通常都係遠鏡先會見到佢

話想從另一角度睇場波，啲個藉口唔錯

打錯,應該係紅色冷帽
Btw達子嚟咗一個月好似都唔覺同龍蛇影過一張合照

好大風
琴晚又行雷閃電，大佬 新年流流

逼害牙龍

簽左？

飛左過黎 同Edu一齊

【多圖】南野E奶女友 電影露點勁Sexy

利物浦日本國腳前鋒南野拓實，1月加盟後上陣機會唔少，剛啱鬥狼隊英超處子戰都踢得唔曳，領隊高普都大讚佢有料到。南野係日本當紅炸子雞，又靚仔又好波勁多Fans，佢一直收埋女友，但近日紙包唔住火，原來佢女友係日本女星柳百合菜，呢名女星係寫真女王，17年喺電影《純平，再想想》入面，更有超大膽露點做愛鏡頭，勁係正！

經雙方事務所證實，南野同柳百合菜已經拍拖半年，點解佢哋會識？原來南野老友同柳百合菜姐姐係夫妻，大家因而結識，之後仲拍埋拖添。柳百合菜同南野一樣係25歲，14年出道藝能界，一直行性感路線，喺晨間劇曾經半裸演出。之後佢影過多本寫真，仲喺17年成為《純平，再想想》女主角，於片中勁騷E奶露晒兩點，當中同男主角有勁多造愛鏡頭，堅係性感女神。

圖:

藍絲：唔消滅班黃屍就有災星

十災

Just confirmed with the reliable @maurocezar - Arsenal not loaning Pablo Mari with an option/obligation to acquire rights. Rather, it is a permanent signing and we will immediately be acquiring the rights of the player.

其實我都唔係太明loan個主將俾人係咩玩法

話唔定牙狗要求，避免買左個d蘇咁

D so愛狗，吊你老母

搵下有無gif. j下先

呢條女好正 之前有拍幪面超人所以知佢

快撚d買喇好冇

哇屌 ig見琴張咁似達哥

阿仙奴當年與摩納哥就收購利馬談判對話流出

Arsenal: 35m ?
Monaco: no
A: 55?
M: no
A: 92m?
M: ok
A: What?
M: What?
A: What?

條友識唔識英文
一陣黎到踢到差又賴要學英文先

[工會] 醫管局員工陣線：罷工plan已有 請大家與員工同行

冇哂中國團，好快變休6日唔撚易

Barça go all in on Valencia's Rodrigo & rule out Arsenal's Aubameyang

你不嬲全職五毛副職帶團叫愛滋雞 年中無休啦

西班牙人應該ok啦
我地咁多西語系人

何苦

達狗好陰濕

達蛇玩政治好恐怖
C8又係咁, 唔聲唔聲其實已經雪緊

但係達蛇仲未敢挑戰政治天王奧燒

我 office 暫時冇事，不過遲啲就唔敢包

連汕頭都封城
香港真係玩撚完了

整治天王連中共都唔驚

呢樣堅

依家又唔俾佢封

隔離post

阿狗們新年快樂呀

arpo24

新年快樂呀
今日去邊玩呀？

巴打一生平安
望望下條仔幾型，之後睇劇唔覺

24

大家注意衛生呀

龍蛇話哂都阿狗叻準 希望達蛇唔好玩咁盡

日本妹正到

奶到濕曬

屋企人唔注意都無用

迷雲到 迷雲到

粉嶺自發封城

藍絲都出埋嚟

官酸未呀
點解阿狗啲admin野可以咁慢

放tg俾藍絲食

著住運動服屌女係咩感覺

啲汗味奶乾淨班衰妹格甩底

咁健康既圖都釣到兩個痴線手足

無，櫸不了

吹到丁朗

人地雲迪克應該係蘇超已經show到好有實力
轉到修記再去利keep住進步，條path係一直向上，人地去到邊都必然正選，一開始要打幾年蘇超同荷甲係因為未俾到個大平台佢表現

mari唔可以同佢比，如果係有實力唔會一直打西乙，係勁既人地會睇到，會慢慢向高級聯賽同球會跳，簡單講就係佢打西乙都未係咁標青，我唔會好大期望，做到替補輪換已經好好

高斯尼都法乙，係黎阿狗之前果季踢法甲

相反長期西甲既史基拉斯

其實防守球員, 尤其是中堅係好難spot out到, 夾咩人同球隊戰術好影響防守數據。 你睇走場狗

咁k6條path咪就正正係向上跳囉
法乙》法甲》英超

岩呀
咪好似之前係阿積士踢到曉飛的迪列特
去到祖記好似派左好多膠咁

大家仲記得高路托尼嗎

事實上英超好多出色嘅後衞都唔係大球會大球星咁加盟入嚟

呢樣一定，所以點解防守球員咁多年來轉會身價低過中前場，因為防守好睇整體，雲爺爺以前唔會用好多錢買後防就咁解，我都唔認為用幾千萬買個中堅可以帶來好大改變，而且係好冒險，所以最經濟就係幾百萬到千幾萬買幾個返來，夠人用就借d後備出去，博兩三個打起

法林明高守得和利狗
我相信好多球員係等個機會
未必係mari
不過阿記而家都咁樣
冇理由唔試

vardy有實力唔會一直踢英乙
係勁既人地會睇到

T silva係勁既使乜踢完葡超又踢俄超又躝返去踢巴甲先去踢AC米蘭

中堅同正前鋒係多大器晚成既
位置感,射手觸覺可以練

反而中場同翼就極少
技術同速度好講天份

和b有實力就唔會一直踢阿仙奴
係勁嘅巴塞就一早買左

大簡，踢皇馬麻麻地估唔到 06贏世盃

買左人咩?

所以爺爺睇後衛係睇技術

唔同啦，佢係葡超俄超出場機會都無，無得表現，巴甲先開始有穩定出場機會，所以應該用巴甲作為起步點，之後轉去米蘭打起，過程好合理

華迪係英非/低組別-->英冠--》英超
都係一直向上升緊

咁踢巴甲表現好 阿狗買佢又有乜問題?
我黑人問號緊
會唔會有啲矛盾?

依家人地覺得球員生涯初期踢得屎後面都只會係踢得屎

唔係想講球員出身問題，只係想講一個中堅有實力，有穩定上陣機會俾佢，佢生涯會一直向上發展，但mari暫時既職業生涯穩定出場機會係：西乙》荷甲》西乙》巴甲，老實講俾我感覺係二三流聯賽浮浮沉沉，實在無咩信心

當初梅屎個path都向上攀升緊

係我阿一直迫害佢.....

無問題，但我唔睇好，原因上面講左

完

係 所以唔好阻人發達

其實你講野係幾矛盾下

都唔駛講咁遠
細梅當年係華倫主力中堅+世界盃冠軍成員
踢到呢兩季日日俾人叫躝
另外施根條柒頭喺度後備兼成日派膠
過到維拉利爾反而做咗主力

你唔可以話梅狗廢，事實人地一早係意甲同西甲證明左自己，佢係英超中下游都會生存到，但確實佢係英超已經見左頂，未必啱佢踢，但佢依然有頂級聯打正選既實力

咁有實力 都無人問津⋯⋯
阿記真是阻人發達

因為巴甲防守質素同西乙荷甲無咩分別
即係佢係二三流聯賽打正選打左5,6年之後再轉去同級既巴甲，正常勁既已經去左歐洲頂級聯賽，唔會無人問津

講咁多無謂野

Mary 黎未？

我都覺西乙->巴甲->英超，其實都係上升緊，而且其實唔係個個都年少成名，踢得好同有名氣係兩回事，唔太明個位巴打點解咁執著

人工貴而且阿記唔會平放

結果巴甲防守質素和到正選陣容的利記

中國「新型冠狀病毒」（武漢肺炎）確診病例暴增至1975起，一共56起死亡病例，不少中國遊客從日本返國時，都會爆買口罩作為伴手禮。對此，日本許多商店直接降價，希望中國能加油對抗肺炎疫情。另外，日本娛樂公司DMM董事長龜山敬司也宣布，將捐贈醫療物資支援武漢。

官酸左黎la咩？

因為前幾頁有人用mari同雲迪克比較，話佢可以係大器晚成，我想指出雲迪克職業生涯係一直向上升，係每個聯賽都表現出最高水平，實力一直有只係欠頂級聯賽表現機會，而mari職業生涯唔係無出場機會，但五六年轉來轉去都只係西乙荷甲巴甲呢d二三流，如果佢係西乙打得好好，一定會有西甲簽佢，證明左佢當下既實力係見左頂

10m左右一定大把人接 10m係下遊買人嘅價 咁計係有踢頂級聯賽嘅實力嘅 如果佢唔係踢緊阿記 理撚得佢咩

new year king ball

都要搵個人j架啦

Mari 來到有無正選

巴甲個case好勵志
好多時明明好波，但欠缺一個頂級聯賽既機會
多謝阿迪達，係三流聯賽聯賽搵到呢塊寶
多謝伊度，雖然曾經懷疑過叫伊度返黎就係為左遊說巴甲加盟
令我地有機會欣賞到世界最有潛質後衛既球技
巴甲，我以後叫返你Mari！呢個名你應得既！？

唔覺阿狗10m滿足，而且佢10萬人工唔係間間俾得起

到時細梅有辦法令Mari出唔到場㗎喇

好明顯係埋藏係三流聯賽既鑽石
想有幾閃亮就要睇佢做化
技術特質似蘇金保，不過性格冇咁仆街
佢有潛質做世界第一中堅
但真係要留係阿仙奴
學細梅既走場同派膠
學papa嘅魯莽同躁底
先至可以打磨成世界第一中堅

第一場就送個醫院波比佢等佢拎紅牌

平時班中國人屌人係小日本...日本起你有難個時反而咁大方

送佢入院收咧

日本人唔知點解算係親中
好多人學中文 同開微博 抖音

日豬

呢件野叫價幾多?

佢market value得1.9M €
睇佢上年巴甲成季踢左22場
平均6.90分 (sofascore)
派膠1次膠 送左2個12碼
買呢啲做乜鳩 陣間黎到又水土不服

快快手拎25~30M出黎
買左白禮頓個隊長dunk返黎用好過啦
有哂經驗 睇過佢幾場 好穩幾勁

中國帶到比日本好多利益，佢地啲人又接受中國文化唔抗拒

日本本身有漢字，但開微博同玩抖陰就....

……西乙 巴甲 英超都唔係上升緊
係咪下跌緊?
雲迪克就上升 mary就下跌

Ching好波

未官酸已經有花名

Mary

感覺係巴甲防守水平同西乙差唔多，真係唔覺升緊，呢個世界就係咁現實，有幾多個真係懷才不遇，唔期望佢會好過mustafi

無野好講了 人地世冠完封猁打加時
西乙得唔得?

Mary

$$$

潮文生產機

k6幾歲黎阿狗

24 定25

植物人咁廢仲好提
重要時刻就派腸同紅牌

細梅二號？

對利只係一場波，反映唔到咩，唔通阿狗足總和英冠重賽又代表對手個個球員有英超實力咩
唔可以咁講，你要睇佢平時對咩對手，巴甲聯賽整體實力

……ok 總之mary好廢

但佢重要時刻都入波救過阿狗
佢叫廢既話細梅 史基拿斯 豬腦叫咩

踢左幾場先講啦
達狗鏝果陣 coach 過佢知佢咩料
反正 loan + option to buy

你當佢埃及仔咁睇咪得,幾m貨色
用黎頂細梅, 1,2年博唔到咪放
未來都係殺你巴+賀丁(唔傷既話 )

巴甲世一中堅重未官宣？

聽晚足總盃踢完就直升機空降

簽多幾個先再一字排開

都未睇過佢踢就嫌廢

大陸人真係山高皇帝遠 唔撚怕

白痴藍畜仲話掟幾件超級傳染者去滅人族

心諗你要死哂日本成島人，中國至少都要自損十三億死撚哂就最好

新潮文

好耐...

近十年最好已經係佢
雖然歐霸對下體會嗰下真係好撚嬲

依家話直接permanent

好屈 每次啲google 隊球員 加盟都用到

阿迪達表示要保護馬天利尼

馬天利尼今季在阿仙奴平地一聲雷，阿迪達十分欣賞這位新星，強調球隊要保護這位新星。

18歲的馬天利尼今季上陣21場入10球，已經成為主力之一，是阿迪達上任之後為數不多的亮點。

阿迪達解釋說：「我想談馬天利尼的潛力，不是看現在的表現，因為他仍然有一段長路要走。我們要保護他成長，比賽不會總是一帆風順，要讓他學會適應壓力去生存。」()

呢塊瑰寶潮文因為我地簽啲人唔出名

21場10球
數據好撚癲

係我廠有咩壓力可言

護級 同埋 踢得唔好會好似沙卡咁比人鬧死全家

真係好撚燥

沙卡屌球迷喎

邊個屌邊個先

球迷原本已經keep住屌佢，對佢有成見，之後佢比人換出頭dupdup又行得慢，比球迷當場屌佢，佢屌返轉頭先搞到咁

Yes 果次之前已經好多人 send death threat 比佢同屋企人

多咗啦
佢又唔係hea踢
使唔使咁對佢

比賽不會總是一帆風順
達狗覺得依家好順咩

係旁證一舉起個牌
班濕鳩球迷已經開始boo

重有已經係第2次

班撚樣反雲反到有條癮
淨係反球員 領隊
唔反高狗

高狗公司個濕鳩database叫阿狗買沙卡細梅

突發！中國官方疫情通報頁疑似up錯左真實數據

老老實實，應該唔止咁少

Arsenal and Everton to battle for James

Arsenal have joined Everton in the race to sign Real Madrid forward James Rodriguez, according to The Sun.

［緊急］傳旺角被神獸男子為武漢人 手足請盡快消毒

On Wednesday morning, Mattéo Guendouzi received a video compilation from an Arsenal video analyst straight to his iPhone with footage of every piece of play he was involved in vs Chelsea the previous evening.

Mattéo Guendouzi on the footage: "It helps me a lot because when you are on the pitch you are living the match and therefore you don’t see what you could’ve done better. Was there a player free I should’ve looked to? Etc."

一定唔止喇
封左成個湖北省六千萬人口
六千萬係一個歐洲大國既人口

所謂報嘅數據其實都報少左

gomez係幾勁，打fifa都有用

牙聖

新果個隊長好撚柒

你咁講小心又俾人jer

link plz

係乃po 見有阿po手足 迷馬拿豬的
留名迷基比手足屌

西你面

官酸未牙 巴甲仔都搞咁7耐

咩叫 迷馬拿豬
奥巴美羊d friend黎

冇人力物力去驗，入院都冇床位俾佢地入
車又冇得搭，山長水遠行去排隊等幾個鐘
真係等死

好似傳緊十萬人感染

成見鳩食黃牌加隨時自爆error lead to goal
禁區落鏟 下場又正選 loop左幾耐？

Dead咗link
要等字幕版出先有得返睇

人地有下場姐

新隊長=秋元真夏=Akimoto Ma-na-tsu=馬拿豬

日文讀音真係似馬拿豬

只要係唔派膠既細梅已經收貨

NEW: A deal for Matviyenko is not dead but could be delayed till summer as Arsenal and Shakhtar are yet to reach full agreement over the contractual details. Pablo Mari is said to be a ‘temporary fix’. Full story from Ukraine.

牙頂型到

米8 手足

分手啦巴打

西面同易發脾氣已經令人討厭，仲要唔覆機，姐係連自己衰咗咩都唔知

有無成見大家心照啦

Errors Leading To Goal
2019/20
Bernd Leno 2
Sokratis 1

Penalties Conceded
2019/20
David Luiz 3
Calum Chambers 1
Kieran Tierney 1
Granit Xhaka 1

老老實實 我對沙卡呢個球員無乜好感
但見到咁撚多人盲反一個自己隊波既球員
我就覺得好撚反感
你要反 你話佢踢中場防守唔好 coverage細
我都接受到 盲反反得多 只會顯得出你球商有幾低

咁早就M

英國水害死人

巴西中堅迷路了

屌你意假

好現實咁講，有條件既就唔怕換過個

做隊長唔係應該要靚女先做得咩

痢手球又當睇唔到
真係玩撚哂

應該係協調好成班女嘅關係？啱先宣佈畢業嘅琴子靚到仆街，不過太文靜結果都冇乜機會上位

足球就話最好波個個做啫

已經27 號 又係一個人都買/借到

圖？？？

巴甲盪失路

軒達臣猁狗11人入面最廢都做隊長啦

公海有post話高比拜仁死咗 直升機墜機

NBA球星 高比拜仁意外身亡

RIP Kobe

神軒依家勁到仆街喎
猁入面最勁果個中場

係咩我覺得韋拿老母勁啲

鳩比rip

當年小學，我果班幾個打籃球既好鐘意佢
我先識kobe

猢狗係我心目中同獌狗一樣咁賤
不過鳩比都算係一代球王

咩都算，直情球王la
jordan, 之後就佢，跟住就laborn

玩具撚有排哭

kobe死左

Rip Kobe

對條友無乜好感
打波串77,又恰鳩黃種人(林書豪)

你都要串得起先得ga

Kobe RIP

個天真係唔公平，kobe呢啲有天份都咁勤力嘅人其實好值得所有人學習，仲做咗咁多善事。雖然我唔太識佢，亦冇睇開籃球，但係論抵死點都唔應該輪到佢，警畜、政府最高層同維尼仲開開心心過日子

迷kobe
到時到雲爺爺我都

真係接受唔到細細個到而家嘅偶像咁樣走咗..

岩岩先入hall of fame無耐 4年前退役咋

點解柒婆咁耐都未死
點解kobe會死先過個柒婆

Goal：Pablo Mari即將租借加盟阿仙奴，他的夢想是為大球隊效力

據Goal報導，巴西法林明高的西班牙後衛Pablo Mari已經抵達倫敦，為轉會阿仙奴做最後的準備。

當Pablo Mari在2019年夏天簽約法林明高時，他以為自己已經找到了一家可以安頓下來的球會，但Pablo Mari在法林明高的表現給人留下了深刻的印象，以至於阿仙奴向他發出了召喚——這是一個26歲的球員不能拒絕的召喚。

週六，他和阿仙奴的技術總監伊度一起飛抵倫敦，如果他的身體沒有受傷，他將與阿仙奴簽訂一份租借合同，其中包括在夏天永久轉會的條款。

在加盟法林明高之前，他的大部分職業生涯都在西班牙的乙組聯賽中度過，但他的表現仍然讓曼城注意到了他，曼城把這位高大的中後衛帶到了伊蒂哈德球場。

但這並沒有使Pablo Mari成為英國家喻戶曉的名字，事實上，他三年內只去過一次球會。

“我去那裡只是為了體測，我從未見過哥迪奧拿或任何一線隊球員。”

在Pablo Mari加盟曼城後不久，他就被送回了西班牙，再次在乙組聯賽中踢球，這次是在基羅納——城市足球集團的一家球會，然後他在荷蘭度過了2017 -18球季，然後回到西班牙拉科魯尼亞參加了2018-19球季的比賽。

在那個球季結束的時候，Pablo Mari的職業生涯突然有了轉機。

Pablo Mari說：“法林明高給了我一份工作，這份工作太好了，我無法拒絕，我喜歡為大球會踢球，他們告訴我他們想贏得冠軍，而哪個球員不想贏得冠軍呢？”

在短短六個月的時間裡，法林明高就完成了歷史性的壯舉。

當Pablo Mari到來的時候，巴西巨人已經38年沒有贏得過自由盃了，然而，他們在決賽中2-1擊敗河床，最終再次加冕南美自由盃杯冠軍，他也成為歷史上第一個贏得南美自由盃的西班牙人。

然後，僅僅24小時後，法林明高甚至沒有踢一個球就贏得了他們的國內冠軍，因為甘美奧對彭美拉斯的勝利保證了他們自2009年以來第一次獲得巴甲冠軍。

到賽季結束時，Pablo Mari已經打了27場比賽，舉起了兩座獎杯，法林明高的球迷有了一個新的英雄。

“他是來代替被賣到AC米蘭的Leo Duarte的，”法林明高的支持者瓦萊對《Goal》雜誌說。

“他和Rodrigo Caio一起做為正選上陣，他在最初的幾場比賽中表現得很出色，而且非常謙遜和努力，他還試圖與球迷交流，並強調我們在國際上的影響力，這就是他如此受歡迎的原因。”

Pablo Mari以他出色的傳球而聞名，他不是最快的，但是他擁有出色的控球能力和對比賽的理解能力。

“他的速度不是很快，但他的良好的跑位彌補了這一點。”

“他技術很好，也很擅長頭球，Pablo Mari在法林明高度過了一個偉大的賽季，在防守方面，他幫助球隊提高了很多，他理應得到讚揚，球迷們都很喜歡他。 ”

“他可以頂替大衛路易斯踢左中堅的位置，理想的情況下，他們應該有一個高斯尼類型的球員，他應該有很好的協防能力，就像他在法林明高和Rodrigo Caio那樣。”

唉灰撚到

因為Kobe?

今年先岩岩好夠資格入, 要退役滿3年

阿狗ig都悼念kobe

Ronaldinho on Gabriel Martinell: “He just wants to be on the ball and score goals. Ronaldo went on to be the best player in the world - and that can also be the aim of Martinelli.”

“He [Ronaldo] wanted the ball, he would run at players, there was no fear no matter what players or team he was playing against - and I see that similar attitude in Martinelli.''

“He reminds me of Ronaldo his first season in Europe he scored 30 goals and people were thinking: ‘who is this 18 year old Brazilian kid?’ [
@MirrorFootball
]

大哨喺歐洲第一季都只係PSV
巴丁一嚟就英超

唔玩玩具都接受唔到

上年6月到依家 死左無數個好人 一個仆街都冇死過

咁後生死左

same

高比

亨狗都係串77

Kobe

冇睇開都接受唔到Kobe死
世界好似愈來愈唔對路

朗拿甸奴有眼光

好突然...
接受唔到

真係童年回憶，幾多90後睇佢打波大

上年李城班主又係咁，直升機係咪咁危險

直昇機一向面對惡劣天氣都好伏
特別加州一向大風 但羅省又好撚塞車
好多nba球星都係座直昇機去工作

睇片剛剛咁唔好彩跌左落懸崖爆炸，我諗緊如果跌落平地會唔會唔洗死

加油啦巴丁

Kobe既地位成就用足球員黎比
相等於邊個？
我淨係聽過佢個名,唔知佢有幾勁

我諗施丹左右
乜獎都拎過哂

都係要死應該，個衝力都大
冇地方比佢land

Ching好年輕？
其實等於C朗，兩個都係好勤力，贏左好多獎，歷史地位排頭幾位

牙朗

無c朗地位咁高，但係差好少

之前林病同陳健波坐直升機唔見佢地死

有冠版托迪

未到阿朗 前面仲有支那傾同mj
應該算世三之流

實力係頂級球王level，名氣係碧咸咁，唔識nba 都會識佢

唔止世三啦 佢果種自律同好勝心嘅程度無得比
可惜佢收尾太多傷

大哨/朗尼/沙維咁
當代一線頭 啱啱退休無幾耐

我指佢排名世三
阿朗同小花係公認歷史top 2
nba公認第一mj 支那傾第2

係差dd,用佢比係想比埋俾人既感覺，就係天賦未必最top個d但真係勁勤力訓練同帶得起隊波

我覺得佢直頭代表一個潮代
MJ 退咗個潮代代表人物已經係佢

好突然 好唔真實

小花無疑問
但阿朗真係大爭議，因為有班技術派既球迷覺得佢腳下功夫唔係top,馬勒當拿，比利，施丹未必低過佢

Kobe鬥心一定牙朗級
本身冇最高天份但日日四點起身練波
進攻萬花筒

MJ之後嘅代表係Shaq同TD，Kobe成日比人話係靠Shaq先贏到

Mj-Mj-Kobe-LBJ 咁樣接棒

實力係 但係nba同nike做出黎既icon係佢

講技術不如講效率
淨係計佢全盛時期效率
已經冇幾多人可以比較
加埋佢屈到三十幾
歐聯連霸已經前無古人
如果講籃球支那傾技術都有缺憾
但屈就係屈 話之佢點屈

kobe 又係果種做到你唔睇籃球既 都會聽過既人
我諗近代籃足都係佢 牙朗 小花 奶共占做到

如果講名氣奶共占應該未做到
其他幾個應該完全唔識波嘅女仔都聽過

奶共占應該仲有好多女仔唔識

白頭佬係靠mj先帶起全球nba市場
佢自然想揾返個同型嘅替代品
同埋的確sg嘅運動型打法係比較吸引
加上kobe果種併勁tmac果種hea
比較之下更加襯托到佢刻苦耐勞嘅精神
果個年代shaq算有霸氣
但大舊佬唔太吸引到男性以外觀眾
duncan果種基本流打法
更加好難有咩吸引highlight睇到
但現實的確kobe兩期都係
有聯盟大底幫佢執啲打鐵

效率呢d你睇法，但確實有班人好睇技術，歷史地位就係要睇大眾多唔多人承認，但真係要過多10年先知，同埋你一講獎，又會有班人提出贏過世界盃先係真球王，所以暫時唔敢定斷

之前台灣個單，睇d軍人講都話渣直昇機好危險
突然一個小氣流架機已經chok 1 chok

tmac好撚正睇佢打波

今晚場波有冇直播

好突然, 以為fake news

我呢個年代有堆人將自己個英文名改kobe, 但未聽過有人叫勒邦

老大

但香港往來澳門果架好似未出過事

太近所以冇事

微博上

第二個唔識帶口罩

口罩都唔識帶，臭雞黎

拎黎屌真係一流

我覺得kb=大哨

大陸G 都貼出黎

大哨純玩天份 生涯後期都唔係carry隊波e.g. 米蘭

但大哨同kobe係連師奶都識

咩叫技術 識dribble先叫技術？
咁irving應該係籃球世一

射波唔係技術咩

大哨成日比人鏟傷，無牙朗咁識跌
係psv國米一攞到個波就爆，過硬咁際
但意假大傷過屈唔到速

技術黎講kobe真係top
動作練到好順好撚靚

唔熟nba，不過見中學個時d fd都係笑kobe獨食
當然佢又入到啦

上面提左，想特別指腳下功夫，呢樣真係傳統球王既特色
我自己都唔認同，但唔可以否認好多人都睇得好重要

其實牙朗獌個時技術都好好，不過之後轉踢法

因為阿朗識保養同鍛練身體，無咁易傷，即使傷都好快康復，同埋轉打中鋒只做走位同埋門個下，而且練到左右腳射門同頭槌都係頂級，突破由隊友做，少左突破自然無咁易傷

所以抵佢超越大哨

大細哨老馬去到c朗咁嘅年紀仲有c朗咁勁先算啦
C朗以前踢獌同啱啱去鍠個陣 後生靈活都一個扭幾個啦
你唔好將c朗嘅印象放左係佢30歲打後嘅階段 佢轉型只係為左踢得耐d同唔會因體力退化而被淘汰
唔代表佢以前一路以嚟無腳下功夫 佢以為d插花過人靚到仆街
自己去youtube 睇番
無可否認美斯真係勁到依加都仲可以不停個人突破 傳控一流
但係c朗都係前無古人可以同佢比較嘅人

仲未計以前d防守無依加嘅戰術咁難破

以前聽同學提得最多就係iverson同kobe

我覺得c朗似佢

2000年後真係

個格似c朗

kobe 咪佐敦之後既時代代表

使乜講咁多

佢d fadeaway 靚到痴線

突然覺得直升機呢樣野其實係咪設計失敗，好似好容易出意外

朗拿度 20歳已經係足球先生, c朗同年仲係係磨練階段
數據上c朗係勁好多, 但天賦真係希人追到朗拿度

我由佢18歲去曼聯睇到依家，唔覺有人話佢腳下功夫勁.....咁多年一直俾人批評佢原地插花同橫推浪射靠速度過人多過技術，好老實腳下功夫佢未到最top，不過走位射門方面就真係top

同埋係咪球王唔應該攞佢打到30幾歲仲咁勁來講，有幾年peak就夠同埋睇佢成就，唔需要長時間

但我無話佢唔係球王，只係想講出事實，好多人覺得佢唔係歷史top2

next topic rip kobe

唔適合民用

硬係覺得唔安全

聽完atc同架機對話 今次似係機師問題
懷疑能見度低都用VFR(目視飛行)
飛得低+周圍都係山搞到radio收唔到ATC warning

支持

阿po同yahoo問答一樣，總有人搵到答案

阿狗全部人才

曲線反禾 咁搶口

港大公共衛生醫學講座教授梁卓偉，發布對內地新型冠狀病毒肺炎的最新估算，推斷截至年初一，武漢當地確實有25630宗確診個案，當中不包括隱性或徵狀輕微的病人；至於包括在潛伏期間的確診個案，估計高達4.3萬至4.4萬宗。他又指，相信截至年初一，病毒的基本繁殖率是2.13，代表疫情每6.2天就會倍增。梁卓偉表示會將研究結果發給世界衛生組織、國家疾控中心和特區政府參考。

90後有睇過nba既都一定識佢 2000年開始睇nba 好撚sad

LBJ都好勤力
不過LBJ一向形象麻麻地
Kobe就好正面

強姦犯+trade me果期形象都好差下
不過kobe果份determination 冇邊一個球員有

等收6c信

LBJ有期係每過一個暑假就有樣新skills
Kobe開始sell Mamba mentality就正面好多
同埋傷完阿基利斯腱都仲打到下 個意志力係好強

last果場成60分加反CUP對手

Arpo 24

ok deal

以後有咩事都上嚟問

點解阿狗成日唔係和就輸

南野係利好似踢得嘛嘛

落剷好過xhaka
利申純粹講笑，我唔反xhaka的

因為無左爺爺屌你老味

不過問心個句 個場擺明係做俾佢

咁簡單嘅問題都要問

阿迪達不放棄梅斯達菲

【Now Sports-體育】雖然中堅梅斯達菲備受球迷唾罵，但領隊阿迪達仍對他投以信心一票。

梅斯達菲（Shkodran Mustafi）在上場英超再次出事，於上半場回傳失誤，令中堅拍檔大衛路爾斯被逼侵犯射手艾巴咸食「全餐」，失12碼兼被逐，幸好阿仙奴最終仍逼和車路士2:2。

不過，阿迪達仍然表示會重用這名德國國腳：「當他是我的球員，每天繼續這樣跟我一起操練，他自然可以在球會有前途。對他的計劃在夏天可能有變，但自從我來到球會，他的態度一直很正確，希望幫助球隊。」

「對，他犯了錯，但OK的。我更喜歡他之後的反應，我比較著重這一方面。」阿迪達認為27歲的梅斯達菲仍可進步，「我跟這樣的球員合作過，一起比賽過，只要及時醒悟就能夠更上一層樓。」

爺爺都唔會鬧球員

其實佢個問題好易改善
唔好做危險野
例如扭波 回傳 用身位護波畀keeper
一野大腳清哂啲波就得

神父在不在
可重注阿記追數?

佢踢到冇哂信心啦

係，冇咩壓力下犯錯，咁普通交腳波都交到咁

講真對軌嗰下回傳有咩難度
無諗過會有危險

一無信心就差好遠

Arsenal, BVB, Spurs & United are interested in signing Emre Can. [@BILD]

Dortmund are the closest to signing the player for around €30m.

下下咁做就冇人黎逼佢

衛生署: 非本地居民如確診武漢肺炎可免費醫治

其實佢先27，希望踢返起

不嬲香港人都係二等公民

香港人中咗都係唔收費

我係果個post 講咗

法定要強制留院嘅病人係唔需要亦唔可以收費
因為佢無得揀唔入院

各ching 如果精神病發作俾人捉入去住幾多個月都費用全免

根本無人用+賣唔出

典型故鳩寒波

Arsenal's deal for Pablo Mari is on the verge of collapsing as player heads back to Brazil. [Mail]

...

巴甲都險簽

笑死

笑4

on9仔一睇就知你冇睇開波

Edu親自押到倫敦都可以俾佢返巴西

BREAKING NEWS: The deal for Pablo Mari is on the verge of falling through over a disagreement between both Flamengo and @Arsenal

Arsenal wants a loan with option to buy but Flamengo wants to make the deal permanent. Negotiations have stalled. #AFC #MARI

達子年代版m’vila

可能返巴西執包袱 清locker 呢

個4M都搞到咁肉酸
堂堂大球會

Charles Watts @charles_watts
Word from Arsenal is talks with Flamengo over the Mari deal still ongoing. He was always due to head back to Rio at the end of the weekend after his medical. As stated on Saturday, club working on initial loan - Flamengo we know want a permanent deal.

7:00 PM - Jan 27, 2020

A disappointed Marí is now heading back to Rio de Janeiro, with negotiations still ongoing between Flamengo & Arsenal though the club are also having to consider new targets. [Mail] #afc

返巴西

咁都險簽

屌咁撚樣都得 點解幾m都搞到咁柒

用多十年細梅啦 乞衣奴

不了 幾m拎黎用係高狗美國隊波仲好

Mary都險簽

無眼睇

咁凍就著多件衫啦屌

當球迷狗咁撚

佢老鼠搞波仲咁縮骨，明顯冇心搞+拎盃

幾M幫高狗買通私人飛機維修公司好過

用黎fix架直升機好d 我驚佢會爆炸

好人一世平安

aaa cup?

恭喜發財

就係想高狗死

今年身體健康緊要d 大家咁話

嚟撚到門口都可以險簽

垃圾球會 今年2020阿仙奴都係黑仔年

係咪打假波

我仲以為自己去左 new 3 lunch

高狗全家武漢肺炎

D女真係唔屌唔得 凍親又係我埋單

郵報 Simon Jones：

Pablo Mari 完成了體檢，但阿仙奴和法林明高的談判在最後時刻出現了問題。 現在Mari已經飛回巴西，兩傢俱樂部仍在進行談判，同時，槍手已經在考慮其他目標。

ps. 法林明高希望轉會形式是永久轉會，阿仙奴則希望租借+優先買斷。 。 。

咁都有得險簽

里約當地的記者 Tiago Cordeiro :

法林明高並未允許 Mari 飛往倫敦體檢，這完全是球員自作主張，先斬後奏。

點解可以zoom到咁近
好撚勁

費林明高禁錮mari

豪俾佢啦幾m
luiz都係幾m咋嘛

細哨：馬天尼利令我想起朗拿度

【Now Sports-體育】阿仙奴18歲新星馬天尼利今季極速上位，巴西前輩朗拿甸奴更盛讚他跟森巴傳奇射手朗拿度相似。

馬天尼利（Gabriel Martinelli）去年夏天從巴西低組別聯賽加盟阿仙奴，原本不被看好，但成功把握機會，於各項賽事上陣21場便轟入10球，是球隊慘淡球季的唯一亮點。

上場英超，他於尾段盤球足足65碼後射入，用這金球助兵工廠逼和車路士2:2；這樣的入球，跟朗拿度（Ronaldo）全盛時期在巴塞隆拿的表現有異曲同工之妙。

朗拿甸奴（Ronaldinho）說：「我們作為巴西人，為馬天尼利及其前途感到興奮。有天份是一回事，但他只得18歲便擁有這樣的信心，令我想起朗拿度於歐洲首季的表現，攻入了30球。」

「大哨一直想控球在腳，扭過對手，不論對任何人任何球隊都無所畏懼，我從馬天尼利身上看到這態度。大哨之後成為世界最佳，馬天尼利也可以此為目標。」細哨補充。

圖片來源 : ©AFP

睇嚟佢好想過嚟，但垃圾廠辜負咗人

諗起朗拿度話拉舒福特踢法似佢
巴西人全部都係燈神黎

拉狗又又唔算柒嘅，不過又唔算sharp囉

拉狗今季入20球

阿狗好波

好在仲未有比利祝福

笑 咁都收皮

講到險簽，阿狗真係專家嚟
類近例子都係得19000簽Bruno，Bruno告別埋都走唔到 同埋 羅馬簽Malcom

睇嚟已經笠埋波衫

Flamengo director, who chose not to identify himself: "I already spoke with Pablo Marí now. We expect him at Ninho do Urubu this afternoon [for pre-season]. We had agreed to sell him for a fee, he arrived in London, Arsenal changed [terms]. Flamengo is a serious club." #afc

幾m買住先 夏天再賣埃及仔咪得 on9

阿狗真係好肉酸

聽講係Edu夾左佢去倫敦medical
而Mari係未同球會傾好

巴西媒體 GloboEsporte ：

Mari 的轉會已不太可能發生，球員已準備歸隊報到。

法林明高一位不願透露姓名的官員稱：“我已經和Mari通了電話，他今天下午就會歸隊報導，是的，我們曾經和阿仙奴達成了協議，球員也曾前往倫敦，但阿仙奴最後時刻改變了談判條件，我們是一家很嚴肅的俱樂部。”

應該係阿狗想 loan + option to buy 對面想 permanent
怕中水貨

上網搵link

屌 比比又唔見option to buy

好想幫手拍走隻烏蠅

Mari算唔算法林明高既key player?

巴西同南美最佳陣容
應該都算

得11度4點起身
仲要唔知會唔會無link

一定係 巴甲野我都驚

上年好似 voted best CB of the league
不過講潛力一般認為佢 CB partner Caio 高啲

Pablo Mari ● Welcome to Arsenal ● 2020

巴丁就唔同啦

大家都係平價貨，唔明點解要咁縮骨，依家我地又唔係好景

原來對車嗰下最尾解圍踢返落雷斯度

搞到人走場

笑撚到我

比利時媒體 Voetbal primeur：

阿仙奴再次加入了卡拉斯高爭奪戰。球員此前一直和水晶宮聯繫，但水晶宮無法承擔卡拉斯高高昂的薪水，雙方談判停滯不前。

回傳唔夠力+解圍散自己友 分分鐘own goal+解圍仆街

天空體育：

阿仙奴仍然在和法林明高進行談判，Mari飛回巴西是本來就計劃好的行程，槍手仍希望以租借+優先買斷的方式簽下Mari。

支那高不了

酋長球場爆發疫症
達狗死全家

買到唔反達蛇一星期

屌你又險簽...

淪落到去水晶宮
唔通想買嚟做Zaha replacement

牙達係head coach喎

Maddison真係幾勁又後生又英人至少70m+

Arsenal are expecting an approach from Barcelona for Aubameyang in the final week of the transfer window. Barca still keen on player, but fear they will be priced out deal with Arsenal potentially demanding over £50 million [@TelegraphSport]

五千萬夏天賣就話啫

我阿竟然扑中左個新朗拿度

用唔到希望都賣番億五以上出去

50m賣 再買沙夏卡拉斯高+重用巴丁
然後free費沙

咪係，50m諗住買英超神射手+我地嘅key player，真係傻q咗，冬窗仲要就快完，邊搵得切人

50m再加個人換就差唔多

起碼勁到2024

利申有朋友識算八字，僅供參考

2024佢勁唔勁都唔關我地事啦
肯定賣走左

阿狗賣人要打返個折頭先得

新羅納爾多

btw我地同巴丁份約去到2024
希望有佢期間拎到盃，踢返起隊波，再高價賣佢出去

電訊報 Matt Law：

阿仙奴方面預計巴塞會在轉會窗的最後幾天進一步推動奧巴美羊的轉會，但巴塞很可能會被阿仙奴的要價給嚇跑——阿仙奴要價為5000 萬鎊以上。 巴塞的第二選擇是華倫西亞的羅德里格-莫雷諾，但直到週一，巴塞仍未放棄推動奧巴美羊的轉會。

巴塞要尾羊做乜

電訊報 Sam Dean：

這對於阿仙奴來說是一個極其微妙的局面，桑列伊曾當眾宣布不會允許球員的合同進入最後一年（奧巴美羊現在的合同只剩18個月），現在 這個時刻，奧巴美羊的價值顯然會比夏天的時候更高，阿仙奴是會將其變現然後支持年輕球員，還是選擇損失掉“寶貴”的💰？

so狗重傷

仲嫌打劫得我地唔夠多 無錢咪學人買人啦on9

講真so9高尾羊幾班
尾羊去到巴塞未必做到so9 3成作用

朗拿度就唔敢講
羅馬利奧個level就一定有
聽住,佢叫Martinelli

Martinelli~Martinelli~Martinelli~Martinelli~Martinelli~!

阿狗：幾m咁貴 我要分期 我要借人
人地：....

冬天賣美羊擔心搞到降班...

除非賣完即刻入一線中堅

以前關於奧巴美羊的緋聞，報導內容基本都是not for sale，今天電訊報這篇消息明確報導阿仙奴的要價為5000萬鎊。

諗起當年華西手足屌鳩AC米蘭買Rami講價講到要球員貼錢轉會

年半約？其實ok

以阿仙奴今時今日咁嘅財政狀況
基本好大機會選擇賣

叫咁撚低又比人壓價都on9

阿羊唔撚續約既話都焗住賣佢去巴塞架啦
最緊要要知道佢續唔續

就係知你搞轉會廢
擺明食住你 正常球會有心放
邊有可能比疤食住來等開價
應該拿拿林揾皇蛆psg果類傾
真定假都好先迫到疤主動早啲出價
有價嘅球員都傾成咁
咁唔怪得冇價果啲可以賴死唔走

拎Ansu Fati嚟換

換人好過換錢啦

得返幾日入到邊個前鋒頂佢個位？
就算我哋用啲錢入個一線中堅都冇用，因為根本唔夠前鋒用
正前得拿卡 尼基迪亞(得啖笑)
巴丁踢到正前但Nelson易傷搞到佢要頂翼位

200M先好放巴丁

錢+人係最好，除非巴塞拎兩個換一個

all in 阿叔手下敗將zaha

連飛機都唔使搭

買Zaha解放巴丁
一係平平哋執個大隻黑人前鋒 安東尼奧嗰啲

咁不如金鏈叔換zaha
永昌宮有賺

阿叔好用，唔好玩la

巴西可靠媒體UOL：

Mari未參加法林明高上午的訓練，俱樂部之間的談判仍在繼續。 法林明高的要價為1000萬歐現金，阿仙奴希望先租借。

阿仙奴反口！簽中堅hold住先

【Now Sports-體育】阿仙奴幾近簽入法林明高後衛柏保路馬里，但在最後關頭「彈弓手」，令轉會仍然未能完成。

阿仙奴早已跟法林明高達成轉會協議，以750萬鎊羅致柏保路馬里（Pablo Mari），後者亦已經在周六飛抵英國進行體測。

不過，一名法林明高總監爆料，指阿仙奴突然出爾反爾：「我們同意以某一個價錢出售柏保路馬里，他已經去到倫敦，但阿仙奴更改了協議。」

這名總監表示，法林明高是一家認真的球會，對於兵工廠的做法難以接受，所以柏保路馬里將會回到巴西，參加球隊的季前訓練營。

兩家球會現時仍然就轉會一事進行商討，未知26歲的柏保路馬里能否趕及在轉會市場關閉前加盟阿仙奴，據知後者也正考慮其他選擇。

圖片來源 : ©AFP

強項唔同，我覺得auba稍弱但唔差得去邊

屌你10m都唔肯俾

美羊擺前面，癲狂接應美斯直線
已經好屈

星期三準時返工啦

NEW: Following Pablo Mari’s return to Rio de Janeiro, Flamengo’s head coach says in his press conference that the club will resolve the situation by doing what’s best for them on the sporting and financial fronts.

今晚fa cup 香港係咪無直播?

Olayinka joins Northampton Town on loan

James Olayinka has joined League Two side Northampton Town on loan until the end of the season.

LOAN REPORT – JOHN-JULES AND SHEAF FEATURE; SALIBA BACK FROM INJURY

Tyreece John-Jules played 65 minutes as Lincoln lost 1-0 to Ipswich Town.

Ben Sheaf played the full game as Doncaster Rovers drew 0-0 with Sunderland.

William Saliba returned from injury and was an unused substitute as Saint-Etienne beat Nimes 2-1.

Mohamed Elneny wasn’t involved as Besiktas lost 2-1 to Goztepe.

Henrikh Mkhitaryan missed out through injury as Roma drew 1-1 with Lazio.

Emile Smith Rowe, Konstantinos Mavropanos, Jordi Osei-Tutu and Deyan Iliev did not have competitive games this weekend.

馬會網有

殺到黎了 打丁保平安算

Arsenal's deal to sign Flamengo defender Pablo Mari has collapsed, sources have told ESPN Brasil. Arsenal will need to explore other options before the transfer window closes at the end of the month. [@ESPNFC]

Sources have told ESPN Brasil that Flamengo were opposed to the terms of Arsenal's proposal and Mari has already returned to Brazil after undergoing a medical in London.

Pablo Mari skipped training this morning. Arsenal and Flamengo remain in talks. [@UOLEsporte]

Real Madrid do not want to loan Ceballos to Valencia. [@marca]

其實奧巴美揚價錢唔啱唔洗賣住，大熱射手即使得返一年約完季賣30m應該無問題，依家巴狗50m都嫌貴即係可能最多出價40m,差個10m，依個時間出面買前鋒頂佢一樣要預買貴10m，仲要唔保證入到波，咁不如用多半季先，可能一個唔覺意贏到歐霸有歐聯打又留隊呢

醫護可唔可以即刻sick leave先再罷工

阿狗手足可唔可以幫推

其實係咪真係應該29 號一齊罷

29號封唔封都好 已經太遲了
今日聽日班湖北人已經落晒黎

係啦 點可以等到2月架

係快啲罷

你點解成日都影到

偷拍師

Arsenal’s move for defender Pablo Mari is “in the balance”. Flamengo have claimed the Gunners have changed the terms of the deal. (Source: Sky Sports)
又話deal到

如果真係巴甲第一中堅咁7-8m都搏得過嘅

仲講波 唔打丁真係無機會打

支那冇眉娘

more la

去完荃灣食飯返到屋企開始咳
見到原本好多武漢去左熊貓酒店

依家出街一聽到普通話就驚

屌你老母阿仙奴買個巴甲都唔得 借乜鳩

咁都可以險簽

瑟琪巴真係好撚尾機

今晚係咪無人睇

打住機等睇牙達

老婆清應該會支持

識波

手足後期影d支那雞

10 點上床禁電話禁到依加 都唔知訓唔訓好 今晚係咪要搵link睇

要

個時間閪到

Willock 細爆 nxxx
Holding又無正選

出咗？

#AFC starting XI to face Bournemouth:

-

Martínez;

Bellerín ©, Mustafi, Sokratis, Saka;

Guendouzi, Xhaka;

Pépé, Willock, Martinelli;

Nketiah.

#AFC subs to face Bournemouth:

-

Leno
Maitland-Niles
Holding
Torreira
Ceballos
Özil
Lacazette

何妖真係要講bye bye

垃圾陣

細爆 洛克人 Nkxxxxx

屌 之前睇佢係後備席都好肉緊
佢都開哂口話想留低
老老實實 下半季佢踢得起 真係補返中場個位先
起碼都叫做一線尾既Box to box中場

做乜野要話炸鳩人

nkxxxx

同我一樣本來諗住瞓，夠鐘先起身睇

呢個陣對英超隊自取其辱

又無得踢

熱狗原來買左大巴黎個中場 之前睇大巴黎覺得佢好有潛力
佢地又bid到好野

個蘇蘭基
利都賣到成20.2M
今季21場0入球
真係終於大水貨黎

我地羊當家射手
叫價50M

水晶宮幫手托價

叔又冇正選 想咸了

點解走場狗爆完一次又一次都繼續有正選
holding係咪無幫達蛇含??

贏咗對樸茨茅夫

作客

比狗復出重洗出牙叔

過左呢場先算

呢個西陣 好可能輸埋

Holding 個狀態真係好差...幾次睇佢都好牙煙

先唔好講牙叔勁過比狗 足總輪換都合理啦 達sir再雪叔我帶頭反他

Nketiah 咩料...係咪俾人彈鐘個件？

請問有冇link呢？

即係邊個 搵唔到新聞

英冠都踢唔掂既黑鳩廢鋒

手足有冇正link 分享

一定要create account?

唔洗 你拉落少少個player先係 唔係加力查果個

香港良心

屌你正呀喂

正啊

真牙上水

saka

GOAL

Saka

無阿叔就咁快入

1:0

Saka 1:0

黑沙卡

巴丁又丁

洛克人勁到

洛克人幾靚

巴丁助攻

WILLOCK

仲想屌willock

勁到

洛克人個轉身靚到

竟然係SAKA

1-0

正link !!!

Saka 同巴丁 好好J

goal

射網頂

巴丁勁到

好靚

saka=新a cole

點解巴丁可好咁冷靜

靚撚到

留意到件爆炸頭進攻唔出現 慶祝就衝埋去

大炒

saka算唔算係新牙叔 前場俾人改做打閘 但勁到仆街

saka個回後學細梅

巴丁助攻又得入波又得
新牙朗

黑雙煞！

呢球換轉係拿卡攞到應該即刻獨食撥橫射被block

唔好盲反啦 正常前鋒都射啦

問過細梅未

佢18 歲可以咁冷靜 慢慢黎
真係好難得

細梅運氣都冇埋

合埋眼射之嘛

要幾冷靜

何妖熱身

Feel到會送兩粒

G29射自己塊面之後訓低？

係呀

細梅尾撚到

1001

細梅又柒

細梅條腰點解可以咁直